我想見你呀 但我嘅理性知道唔可以

you had me at hello

第一次見你嘅時間 我鼓起左廿年黎嘅勇氣 去拎你content 點知你又好爽手咁比我 仲教我用ig

你當初話單身緊 我唔信 不過好開心咁去flirt你
最近你開始變左 以前約你會口頭上話ok 而家你會冇咁蹤影 我都開始感覺到有d嘢

幾日前你話我聽搵到男朋友 我就明白點解你突然對我咁冷淡 個心都乸住乸住咁

我真係好鍾意你 不過做唔到情人咪做朋友囉
小弟冇咩戀愛經驗 但知道愛情路上絕冇平等
我想一直見到你笑 見到你開心
只係唔知你會唔會仲當我係朋友

我真係唔知你點諗
以前你成日話唔開心 我願意聽
日後你有咩事好嘅 唔好嘅 我都願意繼續聽

原本我整左份生日加情人節禮物比你 而家可以放返係個心到

Sorry for 1999

願天下情侶 情人節快樂

內向傻瓜上

我係毒男黎架

無人想聽當兵既心聲

以前約你會口頭上話ok

其實我都冇當過兵姐

內向傻瓜
好撚嘔心

內向傻鳩

我究竟睇左啲咩